明明記得有一條核彈6秒gif，警察掟燃燒彈，依家消失曬？

明明今日五點幾六點，瘋傳一條五六秒嘅gif，係啲警察喺警車附近掟燃燒彈，好核彈級，但依家唔見曬，連facebook twitter 都無曬？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

自推10

炒左車。完。

Fake.

一個打工仔想宣布罷工，立此民調望各位網友號召全港打工仔同老闆幫我個人罷工行動作一個決策參考！
升級罷工，全民自決，網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。